大家而家會唔會換asia miles

1516緊
驚因航執
但而家匯豐reward換有多10%

想換八萬幾里加拿大 投資都幾大 > <

等飛得時即換即走，現在應該比較易換。

卡已剪
因航不了

咁而家換都冇到期日maa

咁夾硬泵錢落去 有排都唔使執

你d 積分冇地方用既 咪換lo 唔會expire 總會有airlines 用到

asiamiles 可以換禮物

多10%
我諗諗下都要錢好過

有成70萬AM 下月到期，唔知換乜好

冇得續番咩

邊有得續

你上去睇多次 佢3月份話自動續架喎

有既....不過續20000asiamile已經要400USD手續費
續黎都on9
我因為武廢cancel左行程
依家有20000分731到期
有冇建議有乜野好換??

點申請？

邊有？ 問過CS話無
你講1月後嗰啲AM?

舊制miles無自動renew?

換禮品會唔會好啲?

CLS巴打點做到咁多AM

換電子野放 or 自用

遲d可能變左做chi na miles

am都唔一定換支航
好彩得3000里出年7月先到期

Reward換抵咩?

掙扎中

每個月碌幾多卡數

換左4張下年2月/4月 驚驚地 希望國泰唔好汁

除咗消費可以坐飛機

Ching 儲咗幾多年先有70萬

換定一年後既機票

坐一轉美國f class都係得30萬幾AM
佢7X萬

3萬幾AM

1 獎賞錢換11am

我都有成5萬8月到期

都1516緊

30號到期，唔知換咩好問左垃圾cs 佢叫我換365日後既野 或者禮物

換定下年嘅機票啦，一年後點都出得發掛，我都因為到期換咗兩張日本

換酒店囉

是旦換套答來回日本J啦
換禮物好唔抵

換am 果陣 係咪有手續費要比？

某D信用卡要

am app 內面d 分呢？

BTW 你指換機票定點
換機票唔洗

好心AM 今年FREE DEFER一年啦
大佬依家咁點去旅行呀
好在我得一萬左右AM 8月到期

前排有7折買禮品，幾抵屌

換一年後加拿大機票我見去程得轉機
回程先有直航
係因為而家減少航班問題
定根本去程從來都冇直航可以換？

你試下襟all flights，直航可能要waitlist.

我岩岩book咗後補機位
我想問機會大唔大？
如果等到咁上下都冇
會唔會連轉機都冇埋？
因為我見回程有直航已經book咗回程
唔該晒同多謝你解答！！

換左先 遲d再改期 改期都係1000miles

waitlist無人答到你。
我都唔係次次wait到。wait到嘅都係平日機多。
如果唔想搏，可以換咗轉機先，到wait到先轉。不過就要比charge 。